周柏豪真係跑贏余文樂十條街 高下立見

希望pakho唔好被人封殺

建議］ p牌正負評顯示